[慎入］哩個有啲恐怖，會唔會引發鼠疫？

曄屌

天吶

黐撚線成堆

通常水災之後一定有瘟疫

唔洗捉有得食

老鼠是游泳高手呢！

家棲鼠類可以通過抽水馬桶潛入高層建築物內。同時老鼠也是游泳高手，它們以後腳划水，以前腳操控方向，尾巴也充當某種方向舵。它們的耐力驚人，能連續踩水3天，而且潛水功夫一流，能在水下閉氣3分鐘。城市四通八達的下水管道，就是老鼠們活動的廣闊舞台。

a plague tale : innocence

啲抖音聲真係好撚on9

華春瑩[我提醒你 中國有14億人]

一人食一隻 老鼠要絕種
中國人最愛食野味

冇事，大陸天選之人點會有事

水浸晒d坑渠 下水道 地下水管，d老鼠咪上晒地面另覓新居 符合蟈蜻

老鼠咁樣出晒黎，就可以1次滅鼠，反而減低鼠疫呀。
天佑中國，習主席長命百歲，身體健康，無病無痛，快高長大。

siu4